{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044046",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=40&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 등대비치 모텔"
    },
    "text": "当灯台ビーチモーテルは、お客様に快適で清潔な客室を提供するために最善を尽くしています。 これからもより良いサービスのために努力していきます。 人数追加費用はお一人様2万ウォンが発生します。(寝具類及びアメニティを含む)未成年者の男女同室での宿泊は不可です。 未成年者が男女同室での宿泊のため、ご予約の際には払い戻しできません。 (身分証明書持参必須)退室時間は時までで、その後は時間当たり5千ウォンの追加料金が自動的に加算されます。 客室内のベニズワイガニなどは匂いのため持ち込み禁止です。 夏のピークシーズン/週末/祝日などは価格変動がある場合があります。 ペットの同伴入室は禁止します。 駐車場情報:全客室にお越しいただける駐車場35台可能、計35台駐車施設保有周辺情報:駐車場完備、灯台展望台(徒歩2~3分)、刺身センター(徒歩2~3分)、ズワイガニ村(徒歩分)、永浪洞屋台村(徒歩5分)、灯台海水浴場(徒歩0分)、束草海水浴場(車両5分)、大砲港(車両0分)、雪岳山(車両25分)、イカナゴ祭り場 (徒歩5分間)、中央在来市場 (車両3分間の客室内の客室バスターミナルは先着順に！ 客室空間が狭いため、2人の宿泊に適しています。 最小限の回用品（アメニティセット）のみ支給します。 フロントおよびその他の施設:バイク専用駐車可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "灯台ビーチモーテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "灯台ビーチモーテルは快適で清潔な客室を提供するために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "人数追加費用はいくらですか？",
            "answer": "人数追加費用はお一人様2万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可です。未成年者が男女同室での宿泊のため、ご予約の際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は時までです。その後は時間当たり5千ウォンの追加料金が自動的に加算されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でのベニズワイガニの持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内のベニズワイガニなどは匂いのため持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は禁止します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "全客室にお越しいただける駐車場35台可能、計35台駐車施設保有"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には灯台展望台、刺身センター、ズワイガニ村、永浪洞屋台村、灯台海水浴場、束草海水浴場、大砲港、雪岳山、イカナゴ祭り場、中央在来市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内のバスターミナルはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "客室内のバスターミナルは徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "灯台ビーチモーテルの客室はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "灯台ビーチモーテルの客室は2人の宿泊に適しており、狭めの空間です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "最小限のアメニティセットのみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設について教えてください。",
            "answer": "フロントではバイクの駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 468
    }
}